體育館無賴羽毛球呀伯

有冇人系體育館見到啲打羽毛球嘅呀伯成日鬧人？
今日系北河街體育館見到班呀伯，我地打完籃球系側邊休息，啲呀伯就不停鬧我地 仲吹雞叫埋其他呀伯一齊圍插我地 仲有個呀伯扮跌倒話要報警拉我地一個隊友 明明我地打緊籃球果陣佢地都入晒黎坐

jaaskelainen

報警啦

垃圾 驚就咪學人book場打體育館啦

人地老人家就讓下人啦

成班廢老

打完私league

系你老母全家俾狗屌

廢老大曬？

冇我地舊屎建設香港 你地有咁發達？

蓋ching威武

佢地吹晒雞話要教訓我地

阿伯都打唔贏要檢討下

阿伯真係奧斯卡男主角黎 自動跌低 仲識扮心臟病發 如果唔係殺人犯法 真係一起拉倒！